Pozvánka.
 
Dovolujeme si Vás pozvat na „Den v Louvře“
 
Kdy: 20. prosinci v 20:00
 
Kde: Na Václavském náměstí
 
Musíte přinest s sebou oblečení, knihy a dobrou náladu.  Bude hodně vodky a nemusíte mít se s sebou nicz jídla.
 
Určitě musíte mít plavky.
 
Prosíme o podtvrzení účasti.
 
 
Ahoj Polino!
 
Děkuju za pozvání, určitě půjdu s tebou., ale jenom zapoměl jsem gde je tvůj dům.  Ale estli pojedéeš se mnou to mi ukažeš.  Mám jenom jednu otázku, když jdeme do obchodu pro{chybí část textu}<co> můžu s sebou jídlo a pití? <img =)>  Myslím že můžeme to koupit<.>
 
Je mi lito, ale Tomáš nemůže přijít, je nemocný.  Ale{chybí část textu}<co> ti také poděkovat za pozvání.
 
P.S. Bohužel jich nemám ...
